---
title: Миниатюра. Для тех, кому срочно.
category: Миниатюра
layout: default
---

Миниатюра. Для тех, кому срочно.

Поликлиника. На втором этаже кабинет доктор "Любовь".

Я вбегаю в дверь поликлиники, бегу на второй этаж. Дверь с табличкой доктор "любовь".

Пытаюсь открыть, заперто. Дергаю чаще. Из за двери раздается строгий, женский голос.

-- Занято.

Пытаюсь перевести дух от быстрого бега. Опять начинаю дергать ручку двери.

-- Мне срочно. Я очень тороплюсь, не могу больше ждать.

Дергаю ручку двери. Тот же голос:

-- Занято.

Опять жду несколько секунд. Начинаю дергать ручку. Упрашиваю.

-- [Кричу имя любимой девушки] Мне к ней!

Тот же голос.

-- Занято.

Жду. Через некоторое время звук открытия замка двери. Видно как человек за дверью переходит в другой кабинет.

Хватаюсь за ручку, открываю дверь.

Маленькая комната метр на метр, по среди туалет.

Закрываю дверь. В недоумении. Смотрю на табличку: доктор "Любовь". Опять открываю дверь туалета, оглядываюсь - обыкновенный туалет. Закрываю дверь опять смотрю на табличку: Доктор "любовь".

Открываю опять. Смотрю по сторонам: в одной из стен вторая дверь. На ней надпись: доктор "Любовь".

Забегаю туда. Там сидит женщина, в белом халате, которая только что вышла из туалета к себе в кабинет. Спрашиваю:

-- А почему за первой дверью туалет?

-- А сюда по другому и не попасть. Первая дверь для тех, кому срочно.

Просыпаюсь. Мне срочно! Чуть не падаю с кровати. Бегу в туалет.
